其他區嘅香港人，唔好忘記屯門人要我地支持

封剩嘅關口當中，呢個深圳灣口岸係最大鑊，可以點幫佢地